SHF拉打特攝綜合POST678 下星期瘋狂找數

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

11月通販

呢排睡記經期亂咗

預計魂限
11月 最快24號取貨 不過預遲多

23號 收件

3月

以上 11月20截

4月

5月

以下 港魂任撳 日魂要抽

6月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

率先留名

已消失人口 2.0

下一年待消失人口

笨大

留名屌騾仔閪

騾仔無貨唔通知

以後有嘢想訂我都會訂騾仔
等佢一無貨我就屈佢賠十

人地睬佢都傻啦

都好多花生友支持佢架

精神上支持

有得睇龍兔

快點出shf

買咗飛

yes

騾仔訂野不了,依家只睇有咩現9劣下
以前去訂過shf 奧米加獸,
佢當時標yen,到貨拎變左行貨貼紙,驚左

訂日版 但俾行版

冇寫日版,但標左幾多yen

正常發揮

我都買咗

無得輸

邊度 ?

心急就出事 今日睇有咩場 多咗九龍灣揀 仲要有19:50

想互含

都買咗算吧

Exaid 廿週年到貨

係呀

等收件

你就好啦，又有地台玩

好呀好呀,我諗大家都好有興趣見下麻辣四川仔係點

套劇場版得粤語？

粤語係9連者
龍兔會係日語中字 大家放心

字幕咋豬

正解
戰隊半個鐘 拉打一個鐘

唔知有冇現呢 之前畀FD個隻改咗眼佢話唔靚
平嘅屌返隻送禮都好

怕痛不了

到貨了 今日8點半後

嘩正

9連者無靚姐姐既

留名

當時一來就講粤語，嚇左我半個鐘

好彩一到Build 就日語

happy Friday

咸淡水

訂係幾多,差不多價?

閱。cap唔哂去fb睇

對比之下美空天仙咁

完全唔識

岩叔生日快樂

都係啲範文係咁重用姐

幾驚粤語講: 天才樽！！！！

又係”供應商出錯”

好似350？

諗住唔著褲睇

環保文

睇第二段 下刪一千字

包你冷親

又話怕痛 又唔驚凍咩 ?

諗胡語時王

5**範文
騾仔追現算

交個靚波俾”供應商”就關仁撚事政策

我情願凍死都唔想熱死

係咁諗都唔會寫出黎下話
出完呢個交代post但完全睇唔出佢地覺得自己錯

仲唱歌添

海海派

繼續尋找四川仔既故事

依段係咪屌9孤開左個先例

賠償係正常嘅
無貨到無提早通知 同時要等人追問先去發現真係

唔好啦呱

激凍慾火

講下笑姐，已經有巴打告知左我四川仔係咩一回事

又嚟料

我淨係知等緊找數

法法法 爺

係我自己柒左姐

愛與和平

買囉 無乜人爭

鬼叫自己成日唔追po，唔知頭唔知路

仲有ex-aid同社長

無野嘅

銀牙呢

QC 好伏 而且依d硬係覺得係雙膠合成獸

無興趣 無買

有無咁差

組隊去睇未

反光反死人

一係崩頭一係爛咀

gogo 8點半有骨氣

好在唔中

Trailer Henshin 謎底已經解開 講笑

龍我外傳

有啲咁既事

你睇下人d開箱先決定
我就Pass

社長囉

竟然

依隻我都唔敢入
d人既評價係武器比主體上色好

買武器送主體

黑色衫要一月

果然不愧為車車
買武器送車

等魂展果隻買車送人

啲配件幾好，但不了

係呀 無事

無事

點解呀

黑衫咁型！竟然要一月

做咩覆兩次 ?

無啦無啦

註註提下孤島早啲通知人

係囉！點解呀

彈咗apps

我咁靚仔點解甩頭髮...

好閪 自己訂第二轉貨唔通知人

你訂左雙，借隻來玩住先
下年俾返你

有冇巴打有日本代拍推介

我好似唔係孤注一訂 唔撚記得 要返屋企摷單睇睇

人類總是犯...

劣完J先諗啦

我終於唔洗0.5隻joker

無話可以退喎

留名學野

撻

唯有等

孤島訓身救市

買多隻囉

衰鬼做咩學埋騾仔啲衰野

嬲到震

唔洗搵代理

仲以為今個月有得玩

雙入囉

🔥最後召集🔥
⭐COMPLETE SELECTION MODIFICATION HENSHIN BELT ARCLE將於2018年11月19日23:59截止預購。
立即入手⏩

你地買左未呀

劣住水管先

開親二次都有事發生

我淨係訂左黑3

已買

咪臭係！

咁黑仔

一間出事完到另一間

人類總是犯..

到貨了 預巴 8點半

愛莫能助

預巴月尾先到

自己嗌自己 好odd

算 玩法爺

fb見到Hottoys出咗Grindelwald好正
但我又想要Newt個玻璃獸bonus parts

有咩問題

買

全都要

發洩係法爺身上

大大力咁玩弄法爺

買咗個大膠盤先

社長今晚到！？

ex aid 地台版

廿週年

哦 太high get錯左

你地有地台玩

我跑過

路

一追再追

無啦啦等多幾個月先有得撈亂表情玩

其實照計一早知....

關公好忙

只係無人問咪唔提囉

孤島 騾仔

全部都係參考沙中線d答覆

孤會直認自己遲撳
騾會 供應商出錯

兩個都係你問我答

5**

少做少錯唔做唔錯

上次咪話咗答案你知

宜家怕左二次受注

啲舖頭預到最後一刻先訂 無人幫到佢

好惡 非內心有愧都寫埋出嚟

交代咗架啦錢就準備賠咗仲想點呀
供應商錯之嘛

咁樣算唔算違反商品說明條例

直頭要屌埋孤仔啦
定係之前已經講明1月？無跟進開

入佢咩先

講緊孤

就咁睇無講

訂唔到又唔講轉咗日子

反而我想入Newt

誤導性遺漏

睇海關開唔開佢單啦

不過咁諗
佢可能係當地掃返
十一月照出貨

雖然騾仔真係有問題，但佢都肯幫你搵返隻返黎都好啦
萬一佢廢事煩賠雙訂，焗你高追現貨仲無奈

佢有講 遲派貨佢唔會負責

要睇下點解讀二次受注

咁仆街，邊間？

月份呀嘛
騾仔係有人追問先去搵俾件貨俾人
你唔追佢唔會主動通知你

月份囉

係呀，所以我都話佢有問題
有時啲人多單係手，唔記得訂左就無左件事
今次仲要人追佢成個幾月先話搵返隻比人
再出埋個post話唔係內心有愧
同你買同你訂，你做錯野，搞到無貨拎，仲無通知
唔係你問題，唔通訂果個問題咩
咁都無愧

業界龍頭

下星期到孤島訓身救市
準備

仲有一至二個星期時間睇下佢點處理

都係嘅 學你話可能有方法搵到貨準時派，可以睇定啲先

聞說從前會咁做現在就唔知了

不過
我諗當地個價都....

佢個態度好過精，打一大遍野去”解釋”

睇下佢地點解決啦

食花生

供應商錯 唔係我錯

そして、開催まで極秘のSECRET CHARACTERも……!?
「東京コミコン2018」開催中に発表となる予定の、“あの最新作品”からの商品化情報も……ひとつだけではありません！
まだ一切の情報はシークレット扱いとなっておりますので、会場での発表にご期待ください。

その他にも、魂ネイションズブース内では総数200点以上の展示がご覧いただける予定です！あなたのお気に入りの作品、キャラクターにもきっと出会えるはず……!!

その他、今回も予定している物販コーナー等の情報は、順次お知らせいたします。

※展示内容等は変更となる場合がございます。

又嚟

S.H.Figuarts スカーレット・ウィッチ（アベンジャーズ／インフィニティ・ウォー

屎咖喱rich

我無睇錯紅巫女 shf化

應該係
btw見到哈利波特Rival，唔通出冇鼻哥

好多人不了

唔知有無大波波

照你咁講都唔會搵貨頂住先啦

睇點先囉

笑左

vision就好
晚晚

睇下個膠樣出成點先

點解冇拉打 唔係搵隻kiva就當精神食糧呀嘛

個展美玩優先

你真係神通廣大 總係畀你搵到呢啲

google

所以呢個星期無新野公報

留返月尾唧牙膏

佢出生就係錯

成套野都倫常慘劇黎

37x

仁叔帶套咪無事囉

果時好多人接受唔到造型

Yes

我後追個陣個價都好似相差無幾 當然初版就點都平啲

但係做完ex aid之後都仲有好多地方有賣，可能係個包裝吸引

塑膠垃圾嘅威力

無第二條女啫

呢層真係個謎

真骨用20周年盒再出

上個月雜誌開始計

我早幾個月前爆米買好似740咁上下，set裝

著返條褲 睇定啲先

點會J

殺呀

無人拍開箱文
想睇下隻blade

咪同舊果隻一樣

係咪blade開始係新素體？

拎ed

又可以準備挑戰QC貼紙

會否諗多咗

只有在真骨重製之時先會...

開膠紙打個J

表達唔好，我指同鎧武一樣開始用新body,唔係20週年就整個新body出黎,笨大有咁好死

同舊果隻一樣輕飄飄，只係好過買2手唔駛怕D透明件變黃

陸續有黎 下星期法爺

同以前個隻一樣

想衝埋blade, 但係個比例真係麻麻…
等出真骨算

漂白隻法爺

正確態度

又去旺角做沙甸魚

俾mk妹夾下咪幾好

啱啱迫完

不了

等埋啊大雄

太大對不了

拎完嘢走咗了

俾毒撚夾夾

拎irongg

我霧最好

佢意思今晚方唔方便

夠細

走先

望下包裝個頭，再望下入面本體個頭

打錯
足夠 *

J包裝 唔要主體

拎隻永夢返去

拎貨都排隊

誤會嚟

習慣了

包裝係靚

兩隻lv2打下交定同天才白痴打交好

HT將就下
就黎遲早有日同孤島條隊撞車

預巴：掉盒慳位

反而johnny deep冇興趣
有冇咁多fans啊

當佢同cucumber個人氣咁諗就差唔多嫁啦

仁叔嘅錯

七羽姐既錯

掉吸塑

踩盒

我地愛與和平.....應包容

食玩錶芯

食玩WATCH真係好垃圾...

塑膠垃圾

開始睇劇場版,睇埋決定入唔入電鋸佬

加油

我已經知道答案

J紅巫

歸家了 經過我騾掙扎左陣屌唔屌隻青檸好
最後都係放低左

屌啦

返鄉下地方既騾先屌

更平

大家點睇廿週年隻Blade？
衝唔衝好 ？

包裝靚 但舊素體
除非好想要個座

好啦，疊埋心水等法爺

法爺
套野睇左10集頂唔順都要訂

係布袍就要訂

睇曬 等拎啦

曆準備又出月曆

btw shf出紅女巫 如果出得柒都係哂氣

痴孖根 新post未留名就十幾頁

無知一問，騾仔係邊間？

好似米青口口口

今次真係無

除左九連者，應該叫咩名？

唔識依加d戰隊
精品賣玩具部電視機旁白大嗌九連王！

d名好古怪 直接叫紅戰士

lin lin jer

咪又係買買買

出極都有

好唔環保

放得高搵鬍鬚

咁搶手

全新呢啲應該佢自己貨 一隻起兩隻止

廿鳩年孤係咪唔會有現？
要等肥趣了

死廢柴

訂左

全套cls 米帝

造型麻麻地
再加上劇太柒

you can do it
sigma先係大佬

SIGMA 當無見過, 而家巿場上連影都無埋

加速

有啲難
每日放工返到家淨係煲到一兩集就夠鐘訓覺

睇完..驚你後追DANGEROUS ZOMBIE...

睇快啲

唔怕 之後有x-0 神嘅恩惠

現階段只係覺得佢外型好型
但未去到要俾成千幾蚊後追嘅階段

但睇呢隻嘅開箱文
好多人都話呢隻上色好差
各種那樣都搞到麻麻地想後追

20週年隻隻都350up 一模重用都咁貴

所以都係揀住追
我入坑遲，啱啱好可以追返Build同Ex-aid

係呀上色偷懶qc差兼企唔穩，我呢隻算好，鬼咩當時個個話造型柒無乜人訂，少貨加社長人氣炒到飛起

本身見到個外型>>>>
見到心口塊甲之後>>>>

而家追BUILD 好, 隻隻跌破原價,係龍我MAGMA可能要留意返
EX AID 都差唔多下場除左喪屍

熔岩龍。。當我入咗坑之後想訂嘅時候
先發現一早截咗訂

開訂果陣話不了
出到黎 社長已經變左神 個個都衝現 頭一兩日已經火箭左

始終佢劇中又會分身 又有lv x0 搞到都幾多人雙/三入 炒得更高

未入既唯有等Lv.X-0, 不過覺得LV.X 既ZOMBIE先最原汁原味既社長

等X-0好過
啲錢射落海都唔想益炒家

上面2條白色我都覺好怪
但睇返劇照又真係有果2條野

開咗色紙坑

買咗5張,唔貪心
諗住有1張中燙金都好啊
結果
利申:已經亂抽

20周年仲有無講會出邊隻 好似唔見有開訂既

仲有4隻

諗緊1月追唔追隻drive

今日出旺角唔記得拎單 屌

有心唔怕遲

邊度入

20週年訂價係咪31x

晨早流流你就嚟料

黎料無分晝夜

勃起左 隻耳仔

未睇某綜藝節目之前我一直以為係拉個兩條野 原來先進到撳制就得

1:50 係拉

做咩post 你明我明咪算

有人係世界交易所放法爺精品單100

見人排70又冇乜人要 好撚淡呀個市

個個諗住執平貨

同意 bugvisior係青檸度拆咪得

真毒日 早

早

青檸係bug visor II

我以為你唔知

早上好

海底遺跡上水未

信和
見幾檔都有賣

報告 落埋地核

地深探險記

真毒日

無新野打j

瞓著咗

通頂做牛仔只係做左二個任，大城被搶成八舊水搵唔返啲賊

反而玩返刺客

上套的

有套的

無勇氣出旺角

早晨
新手留名
新手想知金色嗰隻exaid出左未

消失咗

慘，新手仲諗住入坑

永續了

社長：準備打尖

時王果隻 再搭單x 0

仲有機會架，之前有位巴打恨出hazard恨左好耐，卒之都俾佢等到

搭埋戰損amazon

果個完夢了

同再販無分別

不過可能唔係個個咁鐘意滿身血腥既放出黎display 有得揀真係想二款都入

新手表示都等咗好耐
真係永（遠發）夢

到時後追有福了

仲有社長未出曬喎

永夢慘被淪為三線角色

有車車展品都無佢份

時王社長戲份仲多過佢

而家神係咪有特權！係咪大撚曬！

真係慘
兔兔都有得做下痴漢

錯了
係王

永夢有拍戲遲啲上

車車都係

亞極陀

差小野寺錶芯同可惡的decade就齊舊平成
咁就追完一半

等埋古迦 完了

下一次出muteki

不過係社長本人用 全身金色

其實真係可以照出屎金0X mudeki
笨大做咩怯！

你係咪問呢隻?

發光個位 落少少就

10s都出
社長真係霸道

聖光

無敵 社長 best match!

CG龍兔 表示....

Amazon

後追戰士

仁叔

赤手空拳

有無巴打有sigma俾我J下

等出新嘢等得好苦

留名打

5秒比你J

人人體質唔同！

有無巴打覺得似太一拎住個發光既暴龍機

預巴究竟收埋幾多gif圖

預巴有著無限潛能

紅巫女shf化

但個樣膠過膠神

咩料

google有無限可能性

龍騎 但唔買埋條龍係無意思
所以放棄
儲力等天道

後追

三隻角

紅巫女shf化？

月尾會展出

有black widow咁都收貨

ok,thanks四川仔

屌定先

新手想問rider watch有冇分版本
想買黎儲
邊到可以買到

食玩 扭蛋 =塑膠垃圾

只儲DX版
現時點

漏咗個

build同ex-aid啲食玩同扭蛋就高汁
時王？返印度食蕉啦

時王濫出

誰輕輕叫喚我

原來tri 有啲咁嘅畫面
睇左都冇印象

俾腐女記住

340

後追無悔，要追埋地鼠同鴉女俾悠仔同孝順仔

午安

盒之嘛
年中掉唔少

之前 FAIZ /BUILD 街價都係330 左右,見去得快呢批就加價

係咪799?

咁上下啦

配角企中間

我唔會掉盒，不過盒殘冇啡盒就平咁多我就會入

糟糕, J 快左1秒

掉下啦 慳位

認真，呢隻冇諗過入。lv0 都冇入，因為有lv2
但lv billion 跌到咁買隻返黎擺都抵

700 揮手 無怨無悔當做善事

俾咗孤島投資

lv2幾型

有無人入唔到日魂網？我click極都係呢版

用chrome
揀最下面

諗緊入唔入隻好

性價比高

入囉 又唔係差

買啦(魔鬼mode)

去元騾睇下仲有冇先

騎騾仔

屌咩

試過 即屌

即屌啦

果幾日係燥啲 明嘅

大西北咁遠都入黎

本身住果到 又話你知咩

咁多騎牛牛嘅朋友嘅

騎阿嫂！

大西北既隊友

最後無事

慘還慘
騷擾到人就係問題

千翼正喎,人生同香港人一樣,唔應該出世

行業性質係咁 打份工啫

幫龍我呃點擊率

係大西北無咩玩具舖好行 摺屋企算

為開單不擇手段
唔理啦 屌啦

屌千其唔好上去阿

行完 買唔到野

好少入去

間唔中新聞都有智商較低果啲

人是....殺的

塊面

本體係bb8 rey是送的

上到去對住班SALES

送都

月尾個展有埋馬糞

慶祝吧

係囉
個地台真係吸引咩

個地台唔難砌嘅
不過唔知出黎做乜除咗呃錢

早幾日睇到呢張圖了

display 型啲

咪好囉
做下潮州人

慶祝吧
我的魔王仆倒在街上

隻永夢幾正

跳緊街舞

都唔夠一社長...

社長係王 點鬥

頂你
上次搞到成個post d人都以為我係絲打

唔係你之前有po話有人叫你姐姐定點咩

但係奧野變就

成10年前嘅事

做絲打幾好呀

年輕的好

預巴，要互相傷害嗎

開盒，qc ok, 但隻野真係無乜野玩

零可動性

挑戰人體極限

邊到仲有exid
信和/現時點仲有無

邊到仲有exaid
信和/現時點仲有無

頑女呢頭拎出嚟一個鐘後賣曬

頭先見皆旺爆米有

ok 依家直屌皆旺

買個角色only

玩合體技

有人放dark orb 480

魂展商品滿足完獸慾 差不多開始

搖撚準備

你地走先
粗重野等我黎

做咩放J圖 ?

你打得太多太虛啦 等我黎啦

我要打10個

睇amazons都唔覺佢咁大

著軍服嘛

S1有著校服

校服睇監獄學園

監獄學園就唔係睇佢架啦

留名人體研究

Why not

我都有睇喎

識睇緊係睇副會長

岩岩睇過exaid 3隻都雙膠 果斷不了
blade就真係全新

地板精靈差啲有嘢食

Blade全新

單膠都未必係全新

睇玩甜皂

個地台擺埋一齊又型啲嘅

但雙膠一定唔係全新先囉
仲要用全新價
當人傻仔咩

開始中伏

本體先係主菜
ex-aid個素體真係無得輸以唔係真骨黎講

地台set

真主菜：下星期法爺

法爺 銀牙

前面隻X-0快啲打尖
水管你快啲派

無新野追加

雙膠可能check qc呢

龍兔

找數月即將完結

cg龍兔

未呀

屌你笨大
劇場版個隻啊

想點ex aid 399正常嗎。。

遺忘了

350樓下

廿鳩年訂價340，自己決定

差法爺同條水管

舊模改少少都唔出

法爺條水管

D20鳩年個價都唔合理既 多個膠底

又要整埋膠袍

買game送DLC

Faiz仲要368 我等真骨算了

有愛照屌

留俾阿曆玩弄

屌DLC

撥弄

後追隻ex-aid咁啱再販訂咗就算

YES
交功課

係比女警拘捕

收返埋枝槍

真係令人想入非非

晴人同女警結左婚㗎

2019都來
仲執著單雙

你開果下先知有冇伏

親如兄妹姐

我唔會係我知情既情況下用一手價買二手野囉
我諗呢個concept到2046或者2068都仲有人係呢個諗法
當然你有錢鐘諗點洗係你既事
但我d錢點洗又係我既事
正如人地比唔比家用同買平野中唔中sad一樣

話唔定Qc仲好 起碼過左廠QC先

ok fine

龍騎走龍加2000

攬姐攬姐 感情好嘛

往事只能回味

單打高手

我好友善架
唔好咁諗我啦

有愛既就訂 預巴教的

都變撚左介子啦 唔通要晴人下半身屌介子圈咩
Btw早排煲返哂咁多集都係唔覺情侶feel

比地板食左咪淘寶淘複件

拎咗未
下次記遮貨件編號

咁慘。。。

我指唔見可以咁姐

未 乜要架咩 我有方法del圖嗎

必有咁快

邊有*

點講呢
法爺全程基本上為條女去做魔法師
曆最信又係佢
設定上又似有啲嘢咁
btw屌戒指

早啲拎啦

狗衝ing

法爺啲戒指

拎完玩下囉

等收缺件

用個貧黎玩

*盆

背甲裂咗

Orb Origin 無特效玩隨便影下

有sad?
600算平啦二手

好似sad得幾緊要 做咩唔checl清楚先

係，諗緊好唔好去買油噴
強逼症患者

做法爺我認為係想避免悲劇重演
照顧曆係一種責任 同相依為命咁

SadSad地
對手關節
右手關節靚色
左手關節甩甩地
背甲又裂色

應該兩個當咗對方屋企人咁啦

整體關節都實淨既
係d色問題
即場Check哂呢d問題再講價
係太有愛又想快d玩
$600同原價差唔多先落手

不過就算有路 都係唔會開花結果

好想快d下個禮拜玩法爺

係 本身已經死咗
戲外另計

好似好多真骨都Qc差
我accel最後2個頭罩都重噴左

除左背面可能係人為,其他可接受到,呢隻出名QC一般
算唔錯啦個BODU\Y斜十字好靚仔
背面睇唔到咪算

強逼症患者好苦惱

玩得多笨大會醫好,有時全新開盒既背面或多或少都會花
或者你擺多幾日就會習慣

要將自己催眠

係

有啲唔太顯眼咪當睇唔到就算
笨大係咁仆街嫁啦

個半鐘都唔知交唔交代得曬

未公布幾耐
可能有成兩粒鐘呢今年咁多錢

多錢唔代表捨得拎出嚟

今年大搞又唔拎舊金出黎收唔到科wo

講錢不了

賺錢一定最好了

最鍾意玩大隻佬

點解笨大咁環保

肌肉佬

Lv2好靚

...

呢舊嘢係Decade？

呢信錶反而有興趣

Decad Ride Watch 理想與現實

隻

我又有

正正經經一嚿錶芯咪算

情報圖J下算

無

係都要整塑膠垃圾

粉紅底出事 膠味濃

hehe版

SIC果隻綠眼仁叔又幾正

買白眼

拎左隻ex aid諗緊屌唔屌埋社長

(老)

Full Bottle

屌啦 咁平
呢排冇贏錢咩

呢張野真係好怪

Ola係你心目中排第幾 ？

380 有錢既 但未去到咁有愛

關於帝騎

個個都係第1

日經：孤島仲失蹤

沉左落地核

就咁罰企都咁型就當睇唔到住先

tetra-fang

呢首正啲

好型

唔明個台點整

我果隻都有少少問題對腳過鬆咁

笨大搵盲既check QC
買笨大野好似抽獎咁

抽蛋真係秒經,就算呢啲開放式窗口望到無SAD,拆開都可以係意想不到既地方中一鑊SAD

我嗰隻隻大髀直頭好似俾嘢辣到咁

魂限仲要無得睇 之前隻flash實係天大笑話

又諗起開播前到播完一兩年 都仲係有一班人狙擊DCD造型 一出現就屌

而家就個個J

一來劇情會改變對佢既觀感 二來有更不知所謂既造型出現就會睇化

終於

無踩過佢個造型 不知幾靚

黃昏個陣我先講完雙膠不了就係咁解

單膠都可以咁sad 一切睇運氣
係雙膠中sad條氣會特別唔順

我望過3盒都係咁
唔買好過

我自己就會因為演員影響對隻拉打個觀感
唔知點解好鍾意阿士 佢演活左DCD呢個角色
而且佢本身真人都like 拉打

宜家掛住做牙狼

中sad呢味野當係唔同鋪都中過 就會睇化
sad位可以汁到就汁 有d色調唔到一樣就放棄

士佢中2得黎點到即止好型,
時蝗(已經唔記得叫咩名)佢中2似一個傻仔

多謝師兄

演員做得夠生動
又演活到角色個個性出黎
抵阿士受歡迎啦

佢每次回歸又做得返個mood零生疏
法爺最尾兩集我睇完真係覺得真正既Final Generation
回歸雖然得一個
但演得夠生動已經勝過一切

再到昭和對平成 鎧武果套
士一出黎果下就已經係入哂戲
完全冇違和
更加正

btw可以整返個卡盒上腰到

decade真骨炒到咁唔係無道理既
我睇左開頭就無再睇 劇情可能好既 但接受唔到搵細路變身

後面崩壞加終極爛尾... 消失嘅一集
呢樣嘢個人覺得仲黑歷史過鳩屎成套劇

一個年代過去

25號開訂

22先正確

錶面依然偷色

我諗時王系列都係一直咁做

冇辦法 完全係大人嘅理由
先天為左改檔期 套劇明知得30集難寫
都仲要強行改劇本換走會川昇
想賺錢駁去劇場版點知比日本啲阿媽投訴
再改劇本
搞到四不像 真係好可惜

時王好矮

I am ready I am ready

的確係矮

22號開訂

還原到喎

無訂錯

比例正確

屌 有排無得玩黑衫

你都一齊訂啦

會唔會其他都無訂到第一round 呢

Lv X 0!!!! 快點

騾仔十一月有喎

呢隻箱入

隔離車車都好正

孤島仲未公報

一出set就 淨車會閪冧價

劇地版另一條片

支持冧價，人人有車揸
依加個架車過千，仲貴過E哥

又係教訓嚟

快點教訓我

劇地

反而build
得兔坦個價 龍我都好似..

未訓醒打錯曬

龍我早已失守了
成套Build 得基本同Hazard form 企硬

賤兔憑shf爭一口氣：我先係主角！

定係冇直接關係

你睇日本個價先

香港咋

都係，憑住d人想還原廿週年主角封面而入

日本人有睇，香港有幾多有睇先買

咁又係

推到下個POST

香港炒家行先
莫講話拉打無睇就炒，依個連Marvel 都無睇就炒

見到個盒心諗...

913濕濕碎

香港地有幾多人買同時放得落係屋企 放儲物倉另計啦

全部都住清水灣

各位大佬早晨

下一章鳩屎篇

咁快嘅

大註早晨

早啊

事旦啦

幾時先肯出X-0

咩人都有

反而想知有無真骨魂限

好多古怪方法

神主牌 我諗多咗

搵食啫

牙狼啦

如果係神牙
都是井上正大
不用分得這麽細

出佢都幾正

星期四有冇機會知

推

原來係因為大媽搞事所以改劇本
明明原劇本正咁多 完整咁多

雜誌圖

嘩屌 下星期好忙

出返手袋補數ok

開頭幾好
趕走劇本之後收咗皮
如果有留意法爺最後兩隻就係俾人趕走個編劇寫嘅
完全似返好睇嘅dcd

手袋破壞者

仲要找數

唔著褲了

輕玩先咋

又J乜

車車lv3同proto shgariki sport

展品嚟

展品無限好

出貨近黃昏

咁有展品都實在過得背影既

無無是無辜的

笨大

最環保果隻都未出

CG龍兔定99定X-0

99

三隻都好環保

龍兔要合體

推到真龍兔出為止

遺忘了

睇時王銷情啦...

25歲啦

食屎啦笨大

老左咁多

有時唔打名認唔到...

腰帶唔上色都衝 真係

都6年前囉拍法爺個陣
算冇點走樣

曆

等貼紙DLC

有無人有玩 power ranger all star?

2月有新卡出

咩卡

製造商機

貼果下幾辛苦

工廠呀嬸擺工唔上錶面

眼力 手又震

工廠呀嬸表示我要有人權
SAD唔SAD貨我話事

用機印之嘛都係
又賴落阿嬸到

有汗出 糧又少

唔通話佢懶咩

乜都可以俾人話人一餐
這就是笨大

頭太大之類

RKF又唔出俾我地劣住先

出咗真龍兔

屌 掉返轉得唔得

兔兔

Build已失蹤

仲有一個星期

話說原來鳩屎回歸其中一個打雜係以前扮電王仔版

套落12月

星期四唔通會有

我要砂糖

無野訂

諗下算吧啦

擺大個頭嘅東映

搵太多人戲份唔夠

睇紅巫女對波點先再諗

白髮的人

無錢埋啲影帝sss張單 索性唔請

靜待

大把呢d學生哥
成日急放為拎新玩具
交收遲少少都窮兇極惡

友情演出 純粹得個扑野家餐劵

學生哥先有排隊本錢

眼袋大左好多

又無搵大隻佬派膠

又係*

外賣飯盒一個

個人脹咗啲

屎你係一篤屎 命比蟻便宜

有肉地

嘩 正

衰咩

法爺：好攬

好在廢案

潮州人

左上咪係build armor

SHF拉打特攝綜合POST679 法爺到你了